[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (36)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

jerry好柒

點解有幾個係都唔用不推文

仲要人地幫你增值做乜9

屌你老母

唱廣東歌值得一讚
不過啲rap詞唔睇字幕就聽唔到

不推文呀屌屌屌屌屌屌屌屌屌

c組foul 10個？咁之後仲點玩

好撚煩，屌極唔撚聽

繼文

花姐西面

C組 精兵制算啦
本身勁人都唔多

躝啦，咁高分仲想R 高啲？

屌，唔1記得不推文

我愛呂爵安
但藍色西裝楊樂文真係好J

想跟進返rain p鬧樓主單嘢

開定壇準備j教主同B1

躝啦a組
成班廢柴出貓過骨
一開口就食晒屎

淨係聽到幾句 放工未夠鐘未

屌你講rainp講咁耐

rain p係咪嗰pa？佢好似都係靠關係入黎？
好撚煩講句未

花姐

佢真係大膽
竟然敢鬧樂仔

教主

Rain p都唔係咁差啫

又R分做乜9
咁想賣PA?

諗起唔可以死讚所以咇兩句嚟踩
屌你唔踩下啲咬字發音？

Lokman呢組特點：表演好睇好玩 令人開心 但首歌嘅key永遠都唔啱

lulu同anson lo

快啲b1啦
咁多嘢講rainp

播得下一組未呀 rain你老母咩
浪費哂啲時間

樂仔記仇的

Edan NO.1!!!!!!

唔撚係呀屌佢老母

Eric個組真係好橙

想睇foul 人

咁我睇海馬公園個條友都得啦

屌A組成日出貓 人又賤 賣自己隊友
C組

旁白

咁撚多鏡頭係咪想foul

其實嗰個無紫色頭撚樣咁似本人

等睇比教主教完跳舞既George 會跳成點

B1B1B1
教主教主教主

AnsonLo我愛你

Mon po嘅人係咪突登唔cut花姐鏡頭
明明講咗咁多次

真係好嬲

公平咩？
不如改左唔好叫全民造星啦
叫全民rap跳啦
幾組都係唱歌就食晒屎
算乜野造星 奀星就有份

啲評判真係好尻

應該會好過佢唱歌嘅

一陣就一堆花蛆㗎啦

佢地用左陳詠謙邊首歌

紫頭撚樣係一嚟就自己衝出嚟自爆先

呢個logic 有d問題
A組得A4賣隊友
B C組係全組一齊互賣喎

崔可迪 永遠支持你
你絕對係實至名歸嘅三甲之選

星1星2都支持anson lo
仲有lulu
但陣間應該好多鏡頭俾大王

agger，避開唱歌新方法

頭先有一part花姐無講野都影住佢個大頭 心諗做乜鳩

Rain p 見字 幫我同繼文加油

雖然梓豪應該唔洗foul住
但真係好唔中意team A好多人

真心好鬼嬲！

梓豪 oscar li好慘
入左組垃圾出cheat狗嘅a組

我好大愛
但最愛Edan bb

睇好佢

啲評判好廢
真係輸左都唔撚會gur

條魚真係濕鳩

有無人睇完唔鍾意lokman嗰組

on9 ViuTv

唔會掛頭先指定都多大頭架喎

講還講

首選垃圾波同屌魚

我記得佢之後改左一次扮新人繼續屌我RapGod
點知一睇起底就知佢
我就cap左圖話有id，話化撚左灰都認得你
佢就無再覆過post

好撚憎呢組

嬲乜前幾集咪唱完囉 跳舞又唔得嘅

睇到話其實A1組唔知首歌係陳詠謙嗰度笑咗

大嫲我地d taste幾似
繼文夠鳩好cute

渣ga

起鋼起得太快同明顯啦

東坡收皮啦

仲夠時間播多2組咩？

自膠認錯屌魚係A 炎症先啱

可能換咗個account啫

梓豪oscar li入a組好嘥

邊首

其實今季真係唱得嘅人唔多
分組嗰陣個個都係rap就知咩事啦
直頭唔好搞全民造星啦

屌 頭先指定成首歌都係Lu唱咁 唔通影住另外啲人個嘴唔郁

支那仔俾人杯好合理囉

放工未

B4仔仔ss

唔係話佢地唔知係陳詠謙做評判咩

好鬼好笑

應該係唔知請咗陳詠謙做評判

anson lo真係好種好特別嘅魅力 跳舞好型

B4齊齊踩東坡

出cheat狗！
唱唔得 樂器唔得
一堆鳩rap dancer
企返舞台後面做伴舞啦

Anson lo 洗唔洗咁大愛

佢兩個好gay

陳詠謙睇完今集會唔會後悔讚佢地

佢應該係講唔知今round評判會揾佢嚟？

上集姜濤今集東坡

Gay

教主so sweet

Al攬攬

點解講野要咁攬住

AL做咩攬到實

Anson lo是咪gay
好想比佢屌

嚇死仲以為大嫲鍾意Rain P

B1最垃圾係哩兩個。

屌你老母MC收皮啦

教主好溫柔

梗係唔中意抖陰玻啦
支那狗

完全feel到繼文個種on9係發自內心 好正

AL我又要

灰心同藍屍jj

係咪話唔知佢嚟做評判啊

東坡受洗入教啦
唔好再抖音喇

講出來特別有牙力

合埋眼摸一個都屌打條大陸仔

ANSON LO

AL比姜B飛左?

大王好恐怖呀。

躝啦大陸仔

我都聽到係咁

Lu

點解教主會攬佢我仲好攬啊嗚嗚嗚

但教主deserves better

大王 0實力

B4除外

B4

Anson lo係1定0

係

大王靚仔都唔係呀。

仲要話冇分加㗎
自作多情

妖george邊度靚仔，垃圾viu又想洗人腦

啱呀只係B C全組暗地裏投人 唔似得A4咁出面

似係

咁掩飾得幾好 有進步

真 以為做啲咩

不推文回覆呀

哈哈笑死點名踩嗰兩個

奧燒邊度靚仔，viu驗下眼好喎

好想被Anson Lo攬

東坡同大王都叫靚仔？
驗下眼啦

痴線 教主應該要出多兩份糧

點解大王眼圈大撚到咁

Rain p得閒上黎傾下計

Al好溫柔

啊LU都只係摔膊頭
但係成件事好舒服 唔GAY

大把人排隊想俾教主攬可唔可以唔好攬東坡

George

lulu公開處刑抖陰坡

大王 講真 做手術除眼袋
都可以嘅

大王其實你咩都唔使做我都會j爆你架

咬牙切齒個樣好似芝娃娃

無實力就收皮啦 大王王

VIU轉左去吹奏教主?

Anson lo好靚仔

AL我來了

不推文回覆呀

不推文回覆呀

不推文回覆呀

又偏心講出口。

大王靚仔咩

大王呢種輪廓化完妝就好屈機

大王都算
東坡耶連講嘢都有陣大陸味

係
我想屌佢多d 肌肉0

阿LU軍裝

就算只係過鏡都要吹奏B4世界第一

笑死

AL真係好正

開頭好精舞門feel

邊個係大王

個個疴唔出屎嘅表情 姜濤都成日做

有D似林遣都

基本上今季全民造星都吹奏緊成隊mirror

驗眼

咁又真係好AL style

上咗熱門喇
拉

Ironman 個樣 好似放棄人生咁

關條魚咩事

Anson Lo carry

點解aiden件衫零零舍舍唔同色？

收皮啦屌魚

又普通話

George型到

AL與他的信徒門

佢地d衫每位都幾靚 無cheap味

套衫幾靚

屌邊個 唔不推文回覆

有冇人有呀Lu ig

aiden d普通話好似唔掂

阿Lu真係唱得下

幾好j

kento靚仔一百倍

因為都輸硬
可能諗緊foul邊十個好

阿LU一開口唱真係唔同啲

aiden ok bor

好勁，c組玩撚完

我淨係見到AL一個
Lu 有驚喜
其他係伴舞

大王個樣好恐怖

咩歌?

KENTO我男神

得返幾多件？

仲好靚仔

大陸仔喺香港宣傳抖陰就番大灣區死全家唔該

Aiden 好樣衰。。。邊度靚仔

C組

屌你好撚柒呀pa

蝗語真係好哽耳

花姐真係好偏心 偏心到出哂面
成日提住哂Aiden George

香港節目但差不多組組普通話

AL太搶fo喇

嗰兩隻嘢真係唔知rap乜尻

AL 救全家

其實真心想問班選手同viutv
如果要表演跳唱嘅話
其實廣東歌嘅選擇係咪真係好少
點解個個都要揀國語歌嚟跳唱表演

更正:AL與他的小弟們

嘥～氣～
Start~it~

睇我username就知kento地位

連帶旁白都唔講阿LU

聽住佢啲廣東話lur lur吓真係好唔舒服
一粒字講到一半就要乃落下一個字咁 新移民咩

其實點肯定係佢
可能係親戚朋友都唔奇架

大王連rap都好難聽

真心有啲sad

呢兩件
各有各嘅柒點

唱黎明都得啦

咁姜濤靚仔好多

唉AL太出啦

佢一跳舞好難搶唔到fo

B1 除咗抖音 個feel好男團

火火

又嚟 主要parts去晒Ansonlo度
個個都變dancer
唱跳都得嘅Lu到一半先開始有得開口同企centre
咁啲人點會對星二有印象

點解叫大王

但係AL一唱歌真係唔得

關男團咩事?

李十一

男團feel但jer嗰隊好好多

其實viutv知道d仔鍾意唱普通話歌，
指定歌曲用廣東話啦
Viutv應該知道係咩人先睇你㗎嘛

Lucas_chuy

阿Lu頂

lucas_chuy

點呀 李11又差評

到李11廢噏

真

我現時自己肯做飯 都幾煩

跳得同精舞門爭咗十二條彌敦道
AL除外

驗眼啦 屌你

終於有相反意見

個女人做乜鳩，又齋睇樣

哇，屌條女

Anson Lo 好正啊
有冇ig account???

AL跳舞carry LU唱歌carry

肥婆好煩 發姣

佢唱兩句都OK
但係真係只可以兩句
多一句都唔得

@ansonlht

係咪得lokman個組先唱廣東話歌

唉 lulu

證明八婆真係唔係睇實力

george有咩靚仔，個女人去驗眼啦

女評判係冇品味架喎。

個肥閪

精舞門完勝

c 組點算

閪女人好煩

屌你老母留意下阿LU啦

靚仔同型係兩樣嘢 仲話係編劇

笑死 偏心到

唔明點解會有人唔鐘意A1既表演 話晒2個表演都係廣東話 好過其他組成日唱蝗語

我都唔覺佢靚

奧燒邊度靚仔 土耳其裔嗰個都唔靚仔啦

佢仲好sm 鞭打本王

留意大王？

陸以心
我屌你個臭閪呀

精舞門真係最完整既男團表演

隊長成日都揀廣東歌

agger，AL排舞嗰陣一定覺得點解同上年差咁遠

肥婆陸以心 驗眼啦你！

巴打咁犧牲自己啊

好似覺得佢靚仔嘅都係中女

精舞門唱就有D人還好
但係跳真係OK

土耳其女 正
男就柒

冇錯 要驗眼
要驗眼嗰個係你呀

睇完今集 我仲係覺得大王係靚仔
但真係冇實力

大王有個黑眼圈發達?

犧牲小我

預告劇透

B組平均係拋離大市

成隻舞真係好型

阿Lu一開口唱個feel真係高幾班

咪大王咁7樣囉

20-10=11

頂 劇透
雖然估到

屌你預告劇透？

兩種唔同啦 你叫mc佢地跳埋肯定柒
相反叫B1齋唱又係無可能

又係LU唱哂啲難嘅
讚又唔讚 連提都唔提 屌你老母

C組可唔可以OUT左LOUIS

我都覺 我地一齊去睇醫生

MCC識揀

其實大家都估到啦

咁屌魚實留啦

似囉 不過最新update係奧燒

陸以心啱啱講嗰句嘢提供咗一個可以頂置嘅圖
：唔同意啊 你去驗眼啦

紹冠走左 foul 9個好明顯啦

Chill Club Error

Same

同埋分組分得好

同意上面有巴打話佢呢種輪廓化左妝就好屈機
但真係...

梓豪安全？

閪女人陸以心 好冇品味

佢黑眼圈大到好似俾人打左兩拳甘

因為有個退左賽？

嗰1個肯定係屌魚

C組2circle值得留底

其實大王個樣真心ok嘅 但一定要遮咗個黑眼圈先囉

表演都唔好睇，只係Anson Lo跳得吸引。

我都係

其實一foul就foul十個真係好難
直頭係元氣大傷

C組輸就淨係foul C組

即刻j返精舞門先

我好驚喎

最好笑係臨尾強尼話最少五個
預告就變十個

雖然成日屌佢地揀抖音歌
但有時都明佢地點解咁揀嘅
如果定位係男團 e.g. al呢組
要完美展示到唱跳rap
韓文歌以外 抖音歌應該係另一個選擇

東坡不了

但阿Lu唱得

LU is the best!!!!!

呢隻舞啲step簡單過精舞門好多
但睇番星二咁多個唔識跳舞 算係咁
造型好正 教主好型

有冇人cut 教主係地下果幾幕做gif, 好型

好想掌佢個臭嘴屌佢個爛臭閪

英文歌
廣東歌一樣可以remix

郭富城

c組真係比小魚累撚死
佢d編排真係睇到好柒

著得型就得架喇..個女人根本膚淺
好似佢話好鐘意人地打著中服打功夫囉..
啲音錯9哂, 都可以高分, 痴9花

尋

唔洗驚屌魚入硬

跳淫舞

5個都真係識跳，連tingho都型左

教主我矮啲你攬得舒服啲啊
佢真係好暖好正，跳舞有台風又型之外，台下又warm到爆帶眼鏡好qq

盧瀚霆我愛你

花蛆又係，班評判又係
阿LU有樣有實力都完全無視
屌你班仆街，阿LU唔係你個新契仔嘅陪襯啊

真心冇表演會超越到

估唔到aiden都唱得幾差下
btw 李11你食屎啦

阿tank係咪要走啦

追post啦。

笑死 咁都有位tag因ton

D橋娘到爆 同佢個人一樣

應該唔係唔想揀廣東歌
但廣東歌近十年好聽既快歌真係無乜
揀舊歌又實比人屌老套
焗住揀國語

靠佢唱

咪撚就係
呀LU先係最正呀

我們不碎

願你不碎

而且望得越耐越覺個樣好怪
真係同靚仔沾不上邊

我們不碎
Poki靚聲

Foul十九個都未foul到佢啦

anson真係好靚仔好charm會發光

教主與他的隨從們

會 收到

預告好似有cut到佢喊
真係唔意外
衰啲講佢同而家嘅因ton一模一樣

化晒妝都唔覺得佢靚仔

唱英文好易露餡 佢地啲發音咁樣
廣東話唔知點解難啲有呢種感覺
純個人意見

正解

眼鏡look超正！！
希望下次可以試下金絲眼鏡
carry到會j死人

把聲係正 樣都ok
但真係無做主角既氣質

係foul都foul a組嘅堆填區先啦
話人技不如人
出貓唔唱 咪仲技不如人
成日陰d陰d rap走指定
兩次a組 都rap走唔唱
洋蔥 你好不好

A4 rap同beatbox憑咩同b4音樂造詣勁高嘅b4指定同分？

唔講c組
指定round 有乜理由b1會低a1咁多分？

因ton有朋友
佢無

幪

其實教主果組 唱歌真係難聽
但跳舞真係好型

上年就算有姜b佢都好搶fo
一上舞台就發光真係控制唔到

C.T.O. - Start It
羅志祥旗下嘅男子組合
4個台灣人 2個中國人

仲叫人驗眼，痴線!

佢A組嫁

佢有肥仔

可唔可以搵人劇透俾我聽係out咗屌魚

至少本土味

而家佢地D普通話好好咩

到你屈中女

唔得呀唔得呀 LU carry返佢唱歌架

冇之前嗰3隊咁中 唔好夾硬要講而講

agger

K lau 組跳舞
Mc組唱歌
大王組偶像男團
連棄子組肥豐都用創意取勝

其實咁樣好聰明
就算棄子組輸都係輸一局
其餘3局跟本穩勝

素顏訪問都靚仔?

唔入團咪得 冇身高比較 單飛捧佢一個

教主屌打全部喎咁睇。。。

結論係冇人認數

唔同意
利申：中女

大王點解叫大王

佢係咩style都carry到，之前染到咁淺色都好好睇

其實事實上K Lau組只係險勝

有隻抖音喺度都已經降低晒級數

阿媽係女人唔代表所有女人都係阿媽

我有香港人唔睇 睇中國人做乜撚

平時ah lu笑到鬼死咁甜 冧死我
今日佢唔笑都型 跳舞又估唔到幾好 J死我啦

普遍上好似好啲

致花蛆及所有評判

唔洗同組 走咗一個自然多一個位 foul少個

又係花姐心中嘅大熱

因為佢走咗
C組可以out 9個

如果k lau組揀到個識跳舞既mirror 應該完勝
可惜搶唔到Jeremy

我俾化咗妝嘅佢迷惑左

三五成群 電影28座大王
同george一樣樣

LU有好俾心機學好多唔同嘅嘢
佢上次live有beatbox幾下！！佢係識㗎！見得人㗎！

死肥閪
好想佢收嗲

屌你viutv

衰黑眼圈姐

Harry potter

改名 花姐造星
不要用全民

下round又係4場比賽? 11個人每人表演兩次?

LU幾時先有人欣賞？真心唔值咩？
佢有咩唔好？ 點解唔俾多啲機會佢 ？

笑笑笑
一陣好似呀雞咁溶左你

佢搞到其他隊友冇發揮到自己本身有嘅才華

可能唔擦花蛆鞋

對眼dup喎。

懷疑佢突登想冼鳩組員
難為tiger仔

Will好撚慘
明明唱得跳得
入左屌魚組
乜都冇得發揮

K lau個round水平都偏低

屌魚會拎冠軍

唔好呀，我仲要睇靚仔㗎

加油 支持

我立即屌佢老母閪呀垃圾屌魚

A1雖然都仲係dancer feel
但係欣賞佢哋揀返廣東歌
睇咗11組自選好似得A1 A3 C4係唱廣東歌

仲有抖音耶Viutv你咪諗住利用教主幫佢洗底

佢咩造型都好正
著咩衫都好睇

咪撚就係 屌

佢根本無料到排表演

天父爸b 我願意用屌魚出局做代價 換取所有手足平安

班評判真係唔專業
viutv專搵d冇料嘅評判嚟製造話題

祈求天父保守

我覺得洋蔥直程rap都稱不上
就咁鳩讀晒啲歌詞 最後唱1句就算
咁都過到骨仲46分 咁其他人唔使練得咁辛苦啦
以後求鳩其讀晒啲歌詞出嚟咪算囉

Viu班mon po狗
快撚啲回應訴求
立即out屌魚

佢個黑眼圈大到唔正常
成個樣似吸毒
記得有人叫佢上潘紹聰個節目睇下係咪撞鬼

有創意唔係唔得 咁咪留返自選囉
你改到咁 唔話你出貓真係好難喎
表演係好睇嘅 但講拎黎指定比賽又第二回事
唔係因為唔好睇所以應該低分 而係因為離題所以應該低分
明唔撚明

好似已經錄到十強

A1首洋蔥
啲rap唔望字幕
真係唔知rap乜

屌魚入到十強連登會發癲

10強咁快出左咩

大王個樣跟本係好靚仔
黑眼圈眼袋係有影響 但不大
係因為佢無實力靠樣先係度比人屌姐

唔係劇透 但我保證都一定有啲人 入到十強都屌到癲
因為今年根本冇10個勁人

登陸太陽

不推文啊

駁唔撚到

乜類型嘅歌都肯試肯唱
阿LU你跳舞好正啊

炎症加屌魚

求天父聽到你嘅禱告

阿TANK係唔洗FOUL走的
係佢自己退賽走的

想知

想像唔到屌魚入決賽呢到會痴到點

LU is the best

阿lu同教主都好溫柔
連抖音耶都忍受到
抖音耶好似叫阿lu做大佬lu

我可能忍唔到最後
除非oscar唱歌有進步

啱啱用組已經覺得阿Lu要湊三件垃圾好慘
今晚睇清埋根本係拎佢嚟帶花蛆新契仔升上去
屌你老母啦花蛆，打完齋唔要和尚
過橋抽板正仆街
唔係有AL同阿Lu湊仔、唔係有抖音坡幫你吸砲火
你件契仔收皮十世啦

姐係依家開始十強一直訓練到我地睇到十強
之後決賽直播?

求LIST

完全湊仔 仲要俾人話一開頭唱歌唔好？
癲撚咗？] 真心考慮下自殺死
死前記住告我教唆他人自殺呀屌你老母

呢round d評判真係垃撚圾黎
指定歌改哂都無人屌
節目係造星，屌魚做話劇都有人讚話欣賞我屌你老母啦

諗諗下
如果佢係今年先參加
分分鐘贏到冠軍
有星味 識跳舞 唱歌唔差
其他人太cam冇對手

屌 咁ON9

同樣係歌手
但阿lu唱歌好聽過alan咁多
alan你覺得自己有咩資格坐喺度評人唱歌

個賽制真係好撚on9

成件事好on9

條撚樣仲要抄歌
本身都摺咗幾年啦

覺得今round啲評判睇氣氛＞＞實力/藝術成分
所以因ton嗰組垃圾都咁高分

你咁講又好似真係一定好似姜B咁由100強大熱到冠軍

明明樣樣嘢都唔差，樣又唔差性格又好，上台就會發光星味瀉曬出黎，最後星一都三十止步好彩有入到Mirror

用屌魚做生人祭

但今季贏冠軍都未必出到道

首歌本身已經抄
條撚屌唱腔都仲要抄人

呀lu有個人特色好多囉

今日拍真十強？

擺明係唔想人好 心地差到

我求先都係咁屌
然後有條友會話
嬲咩啫 咪唱左囉
都唔知個條友係咪就係a4其中一條垃圾篤灰狗黎

見某啲人ig story話最後錄影，應該係

兩個都foul晒佢啦 垃圾

不如講下大家覺得邊個應該入10強
無10個人就3甲啦 我都知10個好難數到

又唔係靚仔又唔係型又唔唱得又唔跳得
屌你老母
viutv九成係靠留佢引佢d fans繼續睇

花蛆話今屆d人水準好高
我笑撚咗

Mc
呀lu
Eagle
June
Will
Kirk
2oo
Tank
Hottick
K Lau

排名不分先後

我認我偏心嘅 剩係數到LU 但我都覺佢無拎冠嘅氣勢
MC唱得樣得 舞唔知
er 跟住就 Will? K lau?
我數唔到啦

JJ唱得跳得 但我好憎人咁寸 所以唔數呀 吹咩

Ah lu
Oscar li
B4 full team
仲有梓豪

我都鍾意June
你唔係隱形人嚟㗎

啊我自己數漏hottick 佢太少鏡頭！！

啊好癲呀 我諗緊咩

freebus都應該入到既
hugo唱到不過樣就

YouTube出咗新片 我睇多次
我相信B1 Lu個角色如果係Ian
一定剪到好好 瘋狂吹奏

其實真係分得好好 完美掩飾大王同抖音坡嘅缺點
然後Lu就做炮灰 到底咩世界

但一唱成組玩完 jeremy未必幫到佢地太多

還我梓豪

rap成首囉 洗鬼唱咩

因為我又唔覺得ian拉低左佢地跳舞水平 但叫左拉高左d歌唱水平

當諗到十強有光頭閪就想笑

想講iron man真係好好 仲咁溫柔安慰佢地
本身以為佢串串地唔會理只會發老脾 但佢一望到個分就去氹仔
其實佢自己都唔滿意個結果 好不忿咁(同埋應該會覺得比人落面) 但都咁有心去肯定班C1仔仔
Jeremy喺後台個樣真係好sad...我覺得佢好用心唱嫁

姜b好食得

Viu fb po B1表演嘅 caption真係笑q死
「唔少人睇完呢個「軍閥舞」之後，
都對眼圈仔George刮目相看！
喺教主調教之後，果然星味大增！」
乜鳩眼圈仔 明明個個都叫佢做大王
又咩刮目相看 星味大增
viu自己係到吹風 好肉酸吖屌你

兩個包

你肯定佢地rap得？

硬係覺得viutv真係會比佢入到10強

大解放啦忍咗咁耐

仲有成堆零食同腐竹雞蛋糖水

呢round係咪都係分組賽

啱啱果場，佢直情係一個表演者，其他似係伴舞

其實覺得佢咩都好普通. 反而Eagle bb.......

佢係講廣東話但係有口音嗰種，似係廣州嘅廣東話

突然間諗返上年嘅時候，你哋覺得上年呢個時候好睇啲定係今年好睇啲？

應該無人會答你今年

肯定係上年 B組萬歲

上年for sure
可能上年我會投入啲
而家我用mirror成員黎記表演左啲乜
星二班仔既名就記到一半掛我諗
同埋今年正常香港人冇心情睇呢啲

其實有幾多人睇完表演對大王刮目相看？
唱歌難聽跳舞僵硬
係化咗妝之後唔似吸毒樣呢一點幾刮目相看
諗起自選表演前花姐話靠大王同aiden就真係想爆粗

個樣算係今屆唔錯
但唱跳真係

C3, C4

會啦
請用不推文回覆

No

似澳門多過傳統廣州話

得一個跑出都無用好慶幸星一有佢

劇透
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

C組係咪foul左呢d人？

上年精彩好多
就算未分組都已經對好多人有印象
今年就算分咗組但都唔太記得有咩人

啱啱先睇返 點解Eagle會出現係B1嗰到？ 同埋Eagle係咪俾人foul咗，唔係話心目中五強架咩？

Agree 曬左Will and Mike ，佢兩個入A組配Oscar and 梓豪仲好

睇lu ig live好好睇 樣又靚聲又好聽又好人 屌打班抖音撚youtuber

但Edan賭場評判又唔中意

Lu真係好正期待緊佢剪好片

唔知點解覺得呀lu 有啲似韓國個池城

Agree!

咁都係因為教主咋
等我大大力吹奏教主先

口個啖包都未吞就要搶薯片好得意

唔係，係覺得佢個樣本身都唔靚。

我同你差唔多
不過我June轉做Justin
同埋走Kirk入Augus

心目中既十強：
Will
Eagle
Justin
MC
Angus
Brain / K Lau
Aiden / George
Hugo
Hottick
Oscar Li

今年仲未覺得好睇。

係得B4 唱歌果兩首歌係真心想再睇
其他都不了 上年睇左十次精舞門同麒麟怪怪

真 依度是旦一個都靚仔過佢

精舞門真係一個經典

睇左30強張相就會好失望
小魚入左但2oo冇份

本來好期待
但睇完有啲唔開心
兩個表演都唔覺大王突出
但就成日吹奏佢

阿dee果個搞笑喜戲

仲有龍志權唱K 都好有形象

K lau組贏係因為另外兩組太唔掂

不過肥豐組其實都絕對值得贏其他兩組
係評判擺到明偏心 有心壓低佢地分

咁又唔同喎
b c組投 可能係揀自己覺得表現唔好嘅
咁係佢地自己決定 佢地有冇拉攏人投自己想foul嗰個先?
但a4就係夾定投一個以確保自己安全

集合意見投死一個人真係好賤
自己個人覺得邊個無實力表現唔好而投 起碼唔會有咁多人屌佢哋先啦

今年唔係有mirror根本唔會想睇但而家有佢地又真係搶晒啲fo搞到啲人講mirror多過今季啲參賽者

btw MC加油

預測十強名單 :
Angus
Oscar Li
Lu
MC
Tank
Will
Eagle
Justin
K Lau
Hugo

後補人選 :
Free Bus
2oo
繼文
Aiden
表弟
June
抖音yeah
大王
Marco
Hottick

歡迎討論

今年決賽唔係直播

真係咩?

靚唔靚 個人意見
但大王真係完全唔唱得
跳就勉強
咁樣捧佢 真係好咩

漏咗
冠軍：屌魚

我自己就覺得佢算靚仔
我齋睇五官 輪廓
因為我覺得黑眼圈呢啲遮到既
佢如果想出道 才藝方面真係要練下 真係好麻麻

個人嚟講 幾鍾意mc
佢除左成日缺席 遲到問題唔認衰仔既態度之外
好似同其他隊員相處幾融洽 同成組好夾
唱歌勁 好聽 樣唔錯 覺得有啲似鄭容和
咁當然容和靚仔好多
但同好多人一樣佢一唱歌嗰陣就嬲佢唔落

哩一季真係炒唔起
無特別想睇嘅人
反而有好多唔想睇嘅人
同埋唔應該放mirror 入比賽
令星二仔少咗出鏡時間

大王有花蛆加持
直入最後5強冇難度

其實佢未係淘汰區執人前得10個人
照計嗰10個就係佢真係覺得ok嘅

俾埋佢贏囉 who cares
佢咁廢都紅唔撚起架啦

大王幾令我刮目相看嘅係串抖音耶唔睇連登睇微博嗰陣
但講到表演就算啦
真係好難聽下
仲要跳得唔好
俾佢拎到前三名嘅話花姐可以提早退休
以後將花姐error遊改做阿mike error遊

其實我都覺得大王靚仔
實力就...... 叫做好過之前囉

A0應該唔係好識

佢甩得都唔少
但其實同AL拍埋一齊 全部都好似無用力跳咁
相反Aiden好似跟得算比較好同有力

RainP加油加油

東坡個樣真係好柒
靚係邊？個頭髮？

大王輪廓真係好ok
話佢唔靚仔逼人要驗眼嗰啲真係太誇張
或者係viu同花姐成日吹奏佢靚仔所以啲人唔鐘意啦

但之前佢訪問條片 個黑眼圈係細個啲相已經有

鬼叫人地係pa咩
人地啲參賽者講感言都係講得幾句
屌佢老母佢講到水蛇春咁長仲要播哂
播佢仲長過哂所有花姐契仔啦

黎得呢度參賽得你一個努力一個慘咩
靠綵排都可以入到下round 本身out咗啦 仲同我扮咩慘

麒麟怪怪真係好正

我都覺，個focus擺晒喺mirror到
尤其係認組，我係靠mirror啲人認，因為近呢幾集先睇，未認到晒樣

估唔到呢度咁多gay巴

唔通佢好細個就

我估佢話嘅靠應該係佢哋兩個唔好太柒陀衰家

eagle B4 同屬B組 所以應該唔關事

佢唱歌個樣真係好撚charm英文好好聽

睇wiki係 話硬碰cctvb頒獎禮

除左lokman組！

我一睇都覺得佢抄姜濤

今日再睇多次都係覺得C組好慘，認真Jeremy,表哥都表演得好好啦！連Tank都好聽左，首歌唱得幾好聽，今次d評判真係害死人！😡😡😡

佢嗰組啲人係咪唔妥佢付出咁少，但係關注就咁多

但講真佢地套衫同妝真係唔太夾

老閪都睇全民造星

viutv係咪有mon post, cut走左花姐大叫大王 發老姣嗰幕？？

我支持
MC
Eagle
2Circle
Hottick
繼文
Angus
Tank
Hugo
George
RainP

咁一定要睇決賽

肯定有mon
點硬捧大王都捧唔起好撚肉酸

有mon就B1剪返多啲LU啦

有冇人哩幾日同我一樣係咁睇joker同賭場
B3真係幾特別

我信佢天生
我自己都係天生就黑眼圈（唔係眼袋）大過對眼⋯

我覺得件衫OK...個妝就有D誇
但我覺得...真係無可能...得28分

我覺得佢遮左個黑眼圈係靚仔既
唔遮就道友

所以我唔明點解lokman組會咁高分
明明edan組都好有娛樂性但評判反而唔太欣賞

我loop完B4 loop B3
Loop完B3又loop番 B4

有mon post就唔該剪多啲梓豪

同我捧撚紅edan啊！！！
唔係edan嘅
捧黎把撚啊！！！！

mc

嗰賽制又奇怪
睇唔明天
啲星二都好慘
又無堂上
又無去美國學跳舞
又無一百萬
成日就係俾花姐撚
但出到嚟成個感覺都唔熱血
放mirror 入去
有比較就有傷害
無錢就下年唔該唔好再搞喇

棄子隊爭左一大口氣 睇新聞報道都係講姜濤個隊同B3

佢會排喲突出到自己出黎既位比自己

你好不好 我直頭當mp3咁聽

好聽到

*睇唔明白

mc個youtube
點解佢成日俾人冒

百看不厭
jer你一定要出人頭地呀

英文歌rap
可能人地鬼仔性格先俾人感覺寸

係囉，完全係花蛆追星特輯/花蛆培育特輯，好多佢嘅鏡頭，又話鍾意邊個又盛咁，成個節目佢玩晒

擺mirror入去其實唔係唔好，本身可能想有個鯰魚效應，但本身班人又冇上一輯嘅咁熱血，有部分人實力同mirror嘅實力又有段差距，咁搞法打擊佢哋多過幫佢哋。仲要mirror本身已經出咗道，有晒人氣同經驗，呢方面可以幫到小組，但同時好易有比較

仲有一樣嘢好想鬧，班judges係想點
佢哋評每一組都唔係用同一個準則咁，一時一樣
同埋個閪女人啲cm廢到，淨係睇樣

嘩，佢唱英文好掂喎
viu如果要簽佢藝人既話，唱片約另外搵間正經唱片公司簽仲好啦

咁又唔係得姜濤先識痾唔出屎嘅
分分鐘姜濤都係學其他人

咪係
你估佢地成世都未試過痾唔出屎咩

屌 Eagle原來40強出咗局

你見到FB個劇透post會好撚失望同嬲

感覺上星二其實想囉個光環，方便接job
所以熱血程度無星一咁強
花姐直情過火位，根本有啲參賽者受佢光環硬入30強

陸以心講嘢啲嘴臉 同花姐一樣咁難頂
Comments 又唔知佢講乜
評C1嗰造型 又唔知點解會講乜撚嘢鞭
剪少啲佢 我寧願睇多啲eric

佢鍾意嘅就多啲鏡頭，又佢鍾意嗰堆成日就鳩噏話仰大熱
之後就用「娛樂圈就咁黑暗，要及早適應」做藉口，大佬呀就係平時懷才不遇，冇機會先參加造星啫，點知

又話上年啲評判點點點，今年先改良咗，結果都係廢
Cut到得幾個鏡頭都show到條女人幾難頂，可想而知冇播出嚟嘅係幾難頂，幾咁廢

same 細細個就有黑眼圈
可能我對個黑眼圈覺得好有親切感而令我幾鍾意佢

劇透十強：Mike Justin Brian Mc 大王 免費巴hugo JJ Oscar Tank

眼袋大過春袋

其實tank有咩吸引

想扯個肥婆幾把 不過呢批都好過王飴興果堆垃圾

花姐=viutv林奠

大王個黑眼圈咪似前exo個tao

真心 無畢直就咪咁急開啦

我都係
但我會loop埋洋蔥

同我捧撚紅埋jer啊！！！

其實無準則去評真係好難搞，viutv不如搞歌唱比賽，跳舞比賽算啦，啲評判純粹個人喜好，eric都講得岩，話佢地個組兩次表演都係跳舞，無新意，咁B組都純粹sell唱歌啦

屌呀！無 aiden

同意呀

jerdan二人組合一定會好正
佢兩個又咁夾

評判仲要話edan組唔理解泡沫歌詞
明明lokman嗰組離題得仲勁，又唔見佢地講

難聽啲講 花姐鐘意邊個關觀眾撚事咩
同埋個女判判講咩鞭嗰下真係O咗

有大王都冇aiden

真係好鍾意b4組 兩首歌都loop左好多次

有唱片公司簽佢哋就好

其實泡沫啲歌詞咁顯淺 邊有可能會唔明
話人唔明嗰個一係佢當人戇鳩
一係就佢係戇鳩 自己唔試下理解人哋第二種嘅演繹方式就話人唔明白歌詞

屌，我開頭真係唔明佢講乜，噚日睇到黑人問題
花蛆嗰part有係ok嘅，但太多

哩兩年大家都攰喇
成日都要見到花姐
睇住佢發花癲又偏心
聽住佢啲歪論
做返幕後啦

唔係話唱兩個鐘咩
btw,

佢好似幫埋隔離組整音樂

中場休息掛

娛樂圈黑暗還黑暗 其實佢都可以做好啲去打破唔公平架啫
佢自己選擇唔做 就唔好成日將娛樂圈係咁黑暗黎掛係嘴邊去做藉口
根本係花蛆都有份造成娛樂圈嘅黑暗

花姐IG預告：星期一嗰集做咗個非常錯誤嘅決定
預咗會俾人鬧

佢集集都俾人鬧架啦

鬧完佢都係唔會聽意見
哩個喺一個真人騷
真你老味

以為打定底就會屌細力d
花蛆你真係好撚嘔心
攬你個大王死埋一邊過世啦

我都係
晚晚聽

洋蔥繽紛樂呢d表演真心正
如果當初thelowmays蜜蜂翁入圍，肯撚定大把正嘢睇

花姐屌走蜜蜂翁
先至係造星2最大錯誤

［img]

佢真係唔明香港25歲以下人士諗乜囉

呢件咁撚串就死撚開啦

睇返佢初次面試個陣幾柒先啦

我都好鐘意

姐係點唔get
自己撈返個人番嚟？

身份角色嘅矛盾我覺得似講mirror經理人同監製嘅身份
可能係本身係要foul mirror但佢救返？
一早講咗唔可以又係經理人又係監製架啦
又扮哂野話viu係有份藝員部同節目部
問題係你花姐有雙重角色嘛 你左腦藝員部 右腦節目組呀？
如果真係夠返個mirror成員 嗰個成員又要俾人屌 真係俾你害撚死

利申： 鳩估

同埋麻煩花姐唔好亂用joker黎做icon呀
你自己根本就係同部戲入面欺壓joker嗰個搞笑節目主持人做嘅野無分別 利用完人仲要扮好人 正一虛偽撚

個十強名單堅定流
睇到個名單完全唔想睇落去
仲衰過上年十強名單

明明佢有能力改變個歪風，但冇咁做
對於部份有能力嘅人嚟講好可惜

花姐你戴定頭盔都無用 你以為你嘅問題係得星期一嗰集咩
你啲衰野我地全部都記得

罪狀一： 大陸人優先
作為一個香港節目嘅監製竟然入微博group，仲要係入面優先發放資訊，叫大陸人落黎，仲話要安排啲仔同佢地見，你當香港觀眾死架？

罪狀二：意圖影響節目賽果
雖然屌魚呢條友一行出黎嘅氣場真係好討厭，我都好想佢快啲俾人out
但係你竟然因為私底下唔鐘意屌魚而走去逼mirror out佢？
仲話mirror唔out佢搞到你無咗個節目效果？啫係你本身諗住逼mirror out完佢再播返出黎呀？如果係咁mirror形象真係俾你害撚死呀！
好彩佢地都無聽你講 但你仲要跌落地拿返乍沙 話自己做咗個好好嘅節目效果
屌你柒咗就柒咗啦

花蛆仲覺得佢如果唔咁做 全民造星根本唔好睇
到底係佢節目效果下仲有幾多個受害者

睇到mirror都O撚哂嘴

罪狀三： 逼參賽者自相殘殺
小組賽連表演都未出就逼參選者互投，搞到人心惶惶
點知投完又扮哂野走去安慰人 花蛆你好噁心呀

（專制嗰個咪你囉）

（你整得呢個賽制就預咗一定有人因為咁而被淘汰啦 就算無俾人foul咁俾人投點會開心）
（點呀 俾人投嗰個又唔係你 仲係咁話人開心 講少句風涼話啦 二蚊咁好仲要聽呢條八婆講野勁慘）

（搞完個投票仲問人難唔難受 呢個唔係就係你想要嘅節目效果咩？你有無病呀？）

罪狀四： 合理化唔公平
係大家都唔想聽花姐話時，花姐最鐘意話係唔公平架喇
下？花蛆我有無聽錯呀，你之前唔係咁講架喎
第一round你明明仲話啲評判唔夠貫徹始終，搞到唔公平架
如果你覺得「唔公平」呢三個字係你節目係咁合理嘅話，點解你要開聲話評判呀

點解歌唱比賽都有唔公平嘅地方？花蛆你真唔知定假唔知呀？咪因為你係度囉

罪狀五：虛偽撚
下集預告聽到花姐話覺得一次過foul十個人好殘忍
但個賽制就算唔係你花蛆諗，都係你花蛆approve啦
個idea提出黎嗰時你又唔出聲，係節目度真係要foul人又扮哂野話殘忍？人格分裂？
講到尾咪又係食人血饅頭

麻煩mon po狗原封不動將上面講嘅野俾返花姐睇
問下佢知唔知咩叫廉恥

屌你老母 咪撚再搵藉口合理化啲on9行為
依家有邊個香港人唔知呢個世界唔公平 唔撚洗你講呀
連諗住睇個節目輕鬆下都唔得

呢個世界係唔公平 所以我地唯有盡量做到公平
但好明顯花蛆係「盡量」呢兩個字上係無盡到力

呢個係佢自己嘅個人選擇黎，同世界係無關

人地造成嘅唔公平就係唔公平，自己造成嘅唔公平就係世界唔公平？從來無咁嘅道理

邊個YouTube先真係佢？

呢個
佢俾人冒完特登自己開一個

Jerry 好撚型

再俾人冒係咪咁想做鳩佢呀啲人

可能係賺youtube view?

但有冒佢批評其他參賽者

屌魚讚雀 咁似呢度啲人嘅

突然間醒起 星二係咪未試過係錄影廠到跳前傳
點解冇左呢一part

Mc真係好撚正
唱歌好聽到乜咁又勁charm
姐姐愛你

圖一二好似好流咁 同埋佢有怪MIRROE冇foul魚所以冇左節目效果咩

唉 其實做一個節目真係唔容易嘅 有時唔洗過份認真去睇嘅 btw花姐個po最後幾句點解冇人講 MIRROR ERROR啲人 包括花姐自己都po曬rip 已經算係良心artist 大家支持下Viu啦

圖一圖二有入過造星1post既巴絲打都會知囉

圖一圖二流？花蛆自己都認咗 話自己的確有啲低能架喎

同埋你重睇啦 佢有句係話佢本身真心嬲 話mirror搞到佢無咗個節目效果
但之後發現mirror堅持 係佢做咗一個更好嘅節目效果呀

流？
呢個咪係上輯連登仔放棄推po開tg嘅原因
唔分莊閑

講到好似我屈花蛆咁

p牌仔做乜咁急上黎幫花蛆洗白
花蛆做個節目無出糧？佢唔認真啫 其他參賽者都好認真架
講句rip就做幾多陰質野都唔洗理？偽善花蛆強項啦

軍裝
地板mark腳
J死人

Lu真係好正 怕醜仔跳淫舞

MC世界第一
就嚟要改acct名做張天賦

上年
今年嗰啲好多睇完都唔記得表演過啲咩
就算望住啲名都記唔起係邊個

我同意大家唔洗睇得咁着緊 好多時靠剪接只係呈現到某部分

上年foul人前會跳次前傳
其實我好鐘意呢個環節

星期六日真係打手洗地日

今年隻舞麻麻地

其實今年隻前傳mv
星二有無唱
啲聲太齊

上年係李11同CM唱
今年好似淨係11

即係前傳唔係班仔唱?

可唔可以唔好再鬧花姐bb

唔可以
仲有
從來無人用bb稱呼佢囉

唔可以
再講鬧多幾錢重

條肥閪陸以心講嘢冇point 一味踩
淨係睇到表面嘢
把聲又嘈
一見到靚仔就發撚晒姣

個乜柒九尾鞭完全唔知佢講咩

lulu生日快樂

花姐真係好仆街
班仔為夢想參賽冇錢收仲唔容易呀

咁食得咸魚就要抵得渴
花姐係監製黎，如果真係老屈佢仲出到街
個個都可以話係俾剪接造，但花姐一定唔會囉

就算你話佢係為節目效果犧牲自己
學王貽興話齋 既然你係電視上做得壞人嘅角色，就預咗會俾人鬧，唔好期望有好人嘅待遇
條路係花姐自己揀

佢係咪講緊達文西密碼果套戲

屌 唔撚好

睇全民造星已經係支持viu tv
但唔代表做得差既時候因為佢係黃底就唔鬧
相反做得唔錯，黃底一定有加分

睇左今季幾集
冇睇第一季
發覺d參賽姐好鍾意將首歌係唔係都加幾句rap上去

因為唔唱得所以唯有rap

因為呢套衫係意大利苦行嘅修道士著嘅
九尾鞭係羅馬帝國時代嘅刑具
有用過嚟懲罰耶穌同基督徒
所以後世會有啲修道士著嗰套衫
一邊行一邊用九尾鞭嚟懲罰自己

我覺得佢嘅意思係你揀呢套costume
理應就知道佢嘅文化背景
咁就會運用埋佢嘅一啲signature element
我都同意嘅，正如你著忍者衫，你都會做下啲手勢啦
不過只能講知嘅人唔多
而且我覺得tank嗰組嘅表演係無好好運用到佢哋套costume

學到野

好鐘意抖音耶
佢性格同我好似

我係咪全個連登唯一鐘意佢嘅人

邊到有得睇

好大機會係
可惜抖音耶唔睇連登淨係睇微博 你喺度示愛佢都睇唔到

好行夾唔送

下星期六先正日呀

睇繼民youtube d片先知原來紹冠退賽最主要既原因係因為反送中
不過viutv剪走左

邊度？ 如果係

不過聽落跳舞course先係主因

我聽落去反而覺得反送中先係主因
只不過繼文唔可以咁直接講出嚟
同埋一睇已經feel到紹冠同呢team完全唔夾

不過選擇退賽點都係浪費左個位

大家睇咗咁多集
覺得加mirror落去到底係好事定唔好事？

繼文其實性格幾好咁
起碼條片入面有嘗試解釋個笑位係邊
但sorry 少林足球嗰段我會笑 但佢地謝幕嗰段我真係覺得唔好笑
嗰度感覺似成堆人自high多啲

啫係一樣係洋蔥湯，唔同廚師功力唔同落嘅材料份量唔同，味道都可以差好遠
唔一定同一條橋就好笑

如果佢地條橋就叫創意值得欣賞，咁其實edan嗰組個表演仲有創意

對Mirror係好事，可以有多個機會曝光吸人氣之餘仲可以重新搵返造星個種熱血繼續出發

對星二唔係件好事，俾Mirror搶fo之餘自己好似做咗配角襯托Mirror咁，另一方面睇好似會學佢地啲好嘢/激勵自己做好啲，有多啲火花

但問題係，如果今年無Mirror佢地入組啲表演分分鐘仲唔好睇仲更加唔知想點

但講到尾，花蛆你啲好有節目效果啲膠劇本少啲得唔得，仲有唔該同我大大力捧Edan同Jer佢地唔係配菜黎架，啲資源俾曬契仔係想點，平均啲okay？

根本mirror多一年大大少少舞台經驗好難唔outshine今季啲人
冇俾佢地搶fo嘅一隻手數得晒 其他人就因為mirror喺度令佢地更隱形
不過又咁講 冇mirror真係吸少好多觀眾 多啲人睇好過少嘅 希望今季啲仔做落去可以自己吸倒粉啦

之後一撚定係因ton

明明自己都嘆哂氣覺得冇機咁 但即刻出去安慰肯定班仔 個下就算剪接出黎都好 都覺得ironman好好

寧願俾小評入mirror
因ton

當初宣布48強個時聽到班垃圾都入圍 個下真係唔想再睇落去 如果冇mirror我應該罷睇咗
終於知道擺mirror入比賽嘅作用係邊 如果得班星二仔真係睇都唔想睇

Ironman 嗰吓勁好
花姐睇C1 Jeremy 負責唱
佢係完全無視 Jeremy
淨係tank唱成點 型唔型
由彩排講到表演
花姐你俾comments 都要平均啲喇
成日都係tank
點解唔讚吓其他人唱歌ok
尤其Jeremy 都係自己旗下藝人
同埋 我覺得表弟唱得都ok

見佢揀咁多舊仔入去都覺得佢係重情重義嘅人

睇完B3 B4咁突出，想唔捧edan同Jer都唔得啦

好難講
一陣花蛆覺得捧Edan嘅最好方法係入Error就

示意圖

Source: Edan ig @edanlui

Edan 成為error 中咩都淆嘅人
取代193

可能佢自己都覺Error啱佢啲

怪錯咗佢對唔住
班仆街警畜究竟幾時死
頭先差d走唔到屌佢老味

紹冠

咩事

紹冠本身頭兩round 都好隱形
佢退賽我感覺唔大
反而覺得即然佢退
點解無人後補
上一round啲導師應該整返一兩個後備
假如真係有人退
都可以睇吓啲後備想唔想比賽
俾返嗰機會

好想Derek同archie玩到分組賽

每個屌花姐嘅cm都有1，2個負皮
花姐mon緊？

仲有Sunny

呢個post係一年前架

但Edan分組賽個時班人想玩膠個時，佢自己話唔想行搞笑路線喎
佢係想行型格路線架

今年搞到rap同數白欖都分唔清。

邊個話梓豪bb唔掂

哩度咁多comments 鬧花姐
逐個負皮都好辛苦啫
唔覺得佢會自己mon post
但會叫啲pa mon post

唔係幫我同花姐講返聲
唔好再撚啲觀眾啦
出少啲鏡
講少兩句
射射

花姐仍然堅持今年的人實力好好。

Mc mirrors嗰段英文rap

Edan & Jer deserve betterEdan Jer 我愛你哋

花姐最撚仆街係成日屈d觀眾鍾意佢d契仔
又話咩大熱
知唔知究竟大熱係咩意思，唔係你viutv話係就係呀
你再去搵清水健整屎你食啦屌

佢以為上年捧得掂契仔今年都可以照板煮碗
左佬呀 免費巴冇樣冇才藝 唔係你叫兩句i love you就捧得倒

講真
里奧仔今屆參加
至少有十強

屌笑死我 人地上年都去到好後架

Frankie果組係唯一冇輸，估計唔會foul佢地，除了被投票嘅孖8一定要走。

10次咁少? 各10次都少喎。

計埋mirror 嘅人

里奧仔後期 畀人當垃圾人球咁 傳黎傳去

繼文女友咁似余香凝

Jerdan

梓豪明明唱歌都唔係話好差
分組賽佢仲係成組唱得最好嗰個
Viu成日唔知做乜鳩唱人得個樣無技能
講到佢係個負擔噉
波仔同嚴政咪又係唔識跳舞 唱歌直程破地獄級別難聽 佢哋先係大伏

但係咁揀人法會害咗同組其他仔

Miss Chan Chan 果隊勁好多 自動波

viutv真係當人又盲又聾
梓豪根本唔差仲好有潛質但講到佢得個樣
炎症同波仔先係災難級表演
破地獄精彩過佢地嘅表演好多

炎症指定歌一開口嗰下難撚聽到想打爆部電視

今季首前傳，排舞同編曲都比上季差

星期日唔睇電視都可以嘅。

佢外國讀書?

佢一見好就要，邊似Iron man蹺埋雙手等復活者

佢首春秋好聽過第一季果時

我覺得反而係救今年班人。預告花姐撼頭埋牆唔知係咩效果。

其實實力可能真係好啲，平均啲
但娛樂性就爭好遠

有大王的話就衰過上年40強。

其實冇咩違和感

唱歌係 但樣上年好啲

加拿大

要Mirror一齊跳先好睇。

又要重溫b4

C姐會唔會foul 走哂mirror

完全唔似 以為窮L mk仔既款
唔怪得唱英文歌發音都幾準

都唔知係咪又係劇本

accent呢啲嘢呃唔到人
佢唱呢首mashup嘅groove同adlib正撚到

原來麥秋成簽咗tvb
難怪今年造星無佢
覺得上年b組導師陣容好勁
上年都有影到佢睇啲仔彩排跳舞
又有同十強一齊跳前傳
點解要簽tvb

原來真係鬼仔性格

想聽阿lu唱洋蔥獨唱版

Sunny

佢快啲剪好片放YouTube啦 想日聽夜聽

Jer唱歌真係好正

根本災症先係A3既負累 真點唱得難聽
仲成日講到梓豪好差咁
根本梓豪係最好表現嗰個

193溝死女
保琦真係唔撚識英文

好想睇而家嘅error加埋入嚟同mirror打

arm arm very danger

睇ody個兩條片都見到佢有揸機拍片
但到而家都仲未放上youtube

頂 我都因為Lu去睇ody嗰2條片

聽住mc版先

今晚去咗聽 佢唱咗地下街 識貨

笑撚死

屌上youtube搵mcmusic
好撚正 想聽佢真·錄音版 真係睇好佢
改埋態度不得了

覺得今年造星炒唔起
係有好多原因
嗰節目拍得差咗
玩多好多分化 好少熱血兄弟情
花姐出鏡多咗好多
成日講世界唔公平
又明顯偏心
已經睇到好燥
加上依家哩個社會氣氛
本身日日都好緊張 好辛苦
已經無乜心情娛樂
追星二都係想輕鬆吓
期待好似上季咁
睇年輕人一齊追夢
但今季真係唔熱血
成日就係見啲仔被人撚
或者互撚 好難睇
我重睇緊係因為有鍾意嘅mirror 成員
真係唔係為咗追星二
Viutv其實好多藝人都好黃
唔該間電視台做返好啲啦
要帶娛樂 歡樂俾觀眾呀
而唔係睇完會嬲會忟呀

可能我耳殘 聽落有d似側田

但睇Mirror ig 仲齊腳去台灣拍MV喎
即係點

合埋眼聽好似

點解唔齊腳？

比賽foul左唔代表會離開mirror

講緊比賽foul人, 不是退出mirror.

擺明係自己唔撚高興所以退
呢組要foul十九個人都唔會foul到tank

[black][/black]

其實mirror 退唔退賽有咩所謂
留返啲位比星二好過啦

想問外國巴絲係咩網站睇呢個節目足本版？

外國睇唔到viutv

係想話唔會foul 2Circle啩。

C組都真係內定到不得了 d人冇a/b咁突出之餘

連加入去mirror幾個都唔係最標青幾個

幾慘下

點解唔踢柒魚

今季啲參賽者普遍外觀柒講嘢又串柒柒
冇料又疾鳩評審同剪片
某啲垃圾YouTuber仲持住自己有幾個訂戶覺得自己好有料
唔知點解啲犯眾憎明明out咗又可以入返嚟，好睇嗰啲又踢走咗…
各種情況令人譁然
冇咗星一嗰種互相扶持
變成咗一堆犯眾憎喺度煉蠱
一班犯眾憎喺度互相猜度互相計算
口裡就大仁大義
事實上全部都係好假的肥仔
夾計整走梓豪
拍片扮nice扮好人
啲參賽者完完全全當我哋班觀眾傻仔咁
搞手可能唔算好好
但最大問題一定係啲參加者
人性嘅嘢我可以講，有mirror都救唔到
喺度我要讚一讚教主
竟然仲肯咁辛苦幫個節目教仔
真係辛苦晒，加晒分，愛你❤️

筆直唔夠
參賽者參差
社會氣氛

睇唔到咪唔好睇，唔一定要睇架。

搵到了

Cotton都算 冇boris呢d人咁假又無料

起馬我睇到姜濤個組睇到cotton有進步

如果唔擺Mirror入比賽，8成組唔知會表演咩出來。

梓豪表現係佢果組最好，不過唔係花姐love，所以唔會唱好佢。如果唔係，跳得衰都會用鏡頭遷就，然後加句星味大增。

梓豪根本正過大王

agree 所以其實焗擺 Mirror 入去

2位講得好中POINT
格太衰, 幾叻都無用
睇下EDAN同教主幾 Charm

好似跳街舞果單野咁
孖八係黑人憎架啦
但另外果2個都唔係好囉
睇返分組賽佢地既談吐
人久見人心啦

唔係 Mirror 根本唔睇 (星2得幾個想睇, 包括呀LU)

又係睇大陸盜版野呀

坦白講 B1無教主都唔知會點 可能會企係到齋唱

到時一定係災難級表演
得阿lu同aiden正常

Boris搭住alton可以點進步？

一個人有心學野有資質去到邊都可以有進步
唔好亂咁瀬落人到

唔係想撐boris
係想講A4真係不了

如果係花姐love 又唔跳得又唔唱得都至少可以玩到30強 大王差梓豪一截 都可以吹到有星味cls

A4係唔掂
但瀬曬落alton到公平咩

其實加左mirror入去，真係一個好錯既決定
12組起碼有一半focus左去mirror度
結果第二季參賽者變左花瓶，又少左鏡頭

我諗因為佢係mirror所以對佢期望高啲啫
你睇anson lo嗰組有佢係度差幾遠

不過雖然係咁，我覺得alton個態度已經好過A4好多人

最明顯幫左成組既一定係ansonlo edan

姜濤喺自選都幫唔少，有姜濤全隊啲星味都出晒嚟

佢把聲真係好正

姜濤係正
但個表演蝗味濃

係fb見到話姜team同B1 battle會贏 都廢時出聲
姜team邊個真唱得？ 姜係好過anson但都唔係真係好唱得架喎
B1有LU喎 仲有Aiden 2個表演都唱到 對佢改觀
以後唔再笑B1有3條廢柴 笑2條算

仲有lookman都好carry

Jer同 姜濤都令個team升哂le

諗起上年個決賽 佢係唯一一個決賽表現到台風同星味ge 參賽者 個壓場感真心impressive

想b4唱廣東歌

上年佢一出已經覺得佢係冠軍
今年真係無
唔識欣賞免費巴同大王

我覺得有啲留言係針對anson
其實五個裡面佢跳舞最勁企中間係正常
其他人跳中間只會自暴其短

Jeremy

心痛Jeremy

今日究竟夠唔夠時間淘汰埋人

一開viu見到條臭魚

tank女朋友

Iron man

留名睇今集花姐做錯咩決定

不推文回覆

eric個樣勁灰

好齊啵

iron man笑唔出 陰公

tank可唔可以染返個頭

感覺幾好

首歌同特工個主題有咩關係

AK

係⋯而家好柒 上年明明幾型

但係跳得幾好

勁喎 有心思有編排

好型
Louis表現正常返

廣東歌

終於

表弟唱歌唔掂

呢組都好睇喎

Louis搞乜

【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！

對班19評判冇咩信心

型好多

Jeremy唱得幾好

推

表弟仲係咁垃圾

走走地音

其實幾好睇

衰喺表弟到

但其他唔係好得

唱廣東歌要加分啦

幾好聽喎

唱歌黎講佢同Tank差不多

Louis

Louis 其實都麻麻

唔難睇 但唔明個主題想點

一般

搞乜 Louis

無 我仲去search
原來係廣告歌 － 李治廷 速度對比

唱緊乜撚野

tank側面似陳豪

【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！

此post請不推文回覆

Louis都走走地音喎

格硬搵野屌

表弟

Jeremy進步咗好多
唔使阿tank再做安全套

正面似流克

悶悶演出

個舞係好睇
但唱得麻麻

頭兩round真係差好遠
尾呢兩round真係有得打吓

iron man冇眼睇

Iron man 黑哂面

抄人既

不推文呀屌撚晒你地老母

想當年豐澤廣告

屌班評審賤到

Louis唔爭氣

Louis上台都係咁

此post請不推文回覆

屌咁姜濤team係張枱跳手舞又關labelling咩事

班評判可唔可以食屎？
到底識唔識評

唉

C組要foul 幾多個？

班19評判真係搵野嚟挑剔

10

跳舞無放開

不推文回覆呀 睇標題啦仆街

Louis 醒啦

屌 啲評判擺撚明針住屌

不推文 㩒手仔啊 識唔識啊大家

真心
火火垃圾好多

Louis係淆到出哂面

廣東歌值得加返鼓勵分啦

其實咁大壓力
都仲做到遮個幾吓都算係咁

Sor lot

屌 你老母
包艇
點無壓力呀

要做殘忍既決定了
10個

人哋而家玩型喎 笑到成隻狗咩

加油啊c組

Eric

對比前兩組佢地係冇咁sharp既其實

表演入面jeremy 真係好出好有星味

今次已經唔算好淆

好可惜
Louis呢年咩事

lokman嗰組個表演差好多
洋蔥去撚咗邊度

香港觀眾中意啊！
Jeremy!! 廣東歌!!

Jeremy真係好正

走10個點玩啊......

火火個隊啲人又唔見得好好囉屌
呢個表演起碼可以舒服睇曬

陰影

Tank喊得有啲7

邊度都見到屌魚

估唔到仲有咁多人唔不推文
大家有啲耳性得唔得

支持

sorry

不推文呀屌

C最唔應該foul就係呢組

Miss Chan chan 贏但係唔似
上年牛尾君...好humble

好似流克

走啦小魚

我衰 成日唔記得

認同

Sorry
光復香港 時代革命

琴日見到波仔放左張同梓豪同床訓既相
扮乜晒野屌你老母

：(

C組走88就最好
另外個條魚就

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (37)

出貓嘅

我頂你個肺

Ironman黑面到癲

肥仔好正

Lokman 組 睇第一次 會覺得好笑 過癮
但睇多一兩次 就覺 唔知做乜鳩

知道

屌 好撚假波仔

^
小魚易名上連登

mcc好黑人憎 成日踩人地組
成組俾人感覺都係串柒柒

。

屌你肥仔連上兩集chill club
幾時輪到阿jer呀

次次都係班19評判累事

串連？關係？
姜b個組閃下閃下
Background打字又有咩關係
個故事又想表達乜野？

佢個組你班19評判又唔針佢？